仲有 5 分鐘就要輸錢了...

大家準備好未？

3

2....

2

已經亂買一通

今日係升點輸

1

準備好

左一巴右一巴

唔洗咁悲觀期貨升緊
今晚個市爆升

呢d叫升咩

今日升硬，唔洗彈咩

1600

0.13....

今日完

清倉輸左心情啊

豬了豬了

儲力9點半再爆要對美女有信心

sndl跌到幾多好

成班中概狗出嚟了

就係太有信心

向下爆就仆街
已經好多日冇食飯

唔洗驚我個倉會燈到大家發達

熊軍最黑暗一日⋯

...

去老麥食兩手薯條

近排啲呀姐執枱好快手，慢少少都搶唔到二手餐

班呀姐自己都要開餐

一剎那可以-200 啦

晚晚都係升少少之後就暴跌

輸港紙嘅係日頭 輸美金嘅係夜晚

無咁快既
零晨啦
睡夢中先黎料
聽日訓醒一頸血

係 一起身又無左堆錢

fatfat

已經唔睇指數
指數升個股都插

唔會，我留意咗好耐，發現大戶係睇住我個倉嚟狙擊今晚一定升到仆街

尋日夠升啦,咪又半夜突襲

跌就一成，升就1%

今日既反彈係為左聽日既滅世棍做準備

Real

未開市 未到深夜
彈j就有啦
訓醒你就知出事

又燈?入左好多put?

次次都係訓咗覺偷襲

上面咪貼咗倉囉

尋日咪又係盤前龍,訓醒豬到仆街

拜登一日係度 個勢都唔會好